藍田今晚不再藍

街坊好野

今晚藍田冇人被捕 係因為夠哨兵!!! 哨兵!!! 哨兵!!! 好重要

班狗搵唔到手足，就無奈走咗

黃田?

正名：黃田

黃田

唔好過份吹奏

開始覺醒

九龍東得返藍田，其他淪陷哂

藍田打左幾日飛機了

不過都算抵讚既
但真係唔好過份

超勁！！

手足識路走好重要

有無人知道 藍田有無俾人周走左個袋？

藍田仲有好多廢老

對唔住 更新 應該拉左3個

藍田人好波
油塘平行時空嚟

邊3個？

唔好再叫香港人！反抗！

殺左狗未？
燒左狗宿未？
未既話下次努力

保持警覺

11.14 曙光行動 繼續三罷

做咩啫你？一定要一步登天？on9

辛苦晒藍田手足

幾百隻狗上下包抄 寶寶幾分鐘就唔見晒